聽返一首歌覺得好夾而家嘅香港，所以整咗條MV

雖然係連詩雅
但唔知點解一聽就會諗起而家嘅香港
所以就心血來潮整咗條MV
希望可以鼓勵吓香港人
希望大家會鍾意

其實小弟都幾鍾意整MV
如果各位手足有啲咩歌都覺得同而家好夾
都可以同我講！

五大訴求，缺一不可！

P牌推唔郁，留名鼓勵。加油﹗

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

巴打，你真係整得好有心機
你啲片都係自己影嘅？

Push

大部份都係我

幫你share出去

多謝絲打你